[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2221)

下盤易撚到

正羊

連2 1001

快

下盤食撚滑了

slow

－3C

啲

角大gel

下半場唔撚係踢波就吹雞啦

西流gel

mama 有無推介

你偏將心事 瞞住～

3:3

黃牌

1:1 9c ft 大家開心

-4c 準備jump

下盤收錢了

角球半大全細真係定律

預測...
80-85” 2-1
90”+ 3-1
FT 3-1 (10c)

講左

唔係真係無柒頭咁老土呀？

上盤都一齊收錢

希望贏錢既巴打可以一人捐$0.5俾我

買左上盤可以點補

半2全2

365 話比我知客入

屌你老尾死澳撚 國家隊又輸 澳假又上半場鬥攻 下半場鬥hea 屌你老尾呀澳洲 快撚啲去死

山雞7號個排骨仔將會絕殺

X2

冇入球

中呀 勁

黃牌當飯食

無入球

無得補

2019都仲要受半7魔咒

西流屌夠人未

差d數還哂未

角呢

西悉第山球

有10.5角未

還左6分1

半7全9 屌你老母

山雞唔撚入就輸埋佢啦

4c真係唔洗諗 我估頂多11c完場

輸緊剩係可以補腦

呢句真 集氣

如果呢場都下盤我屌你老母今日全部買曬下盤

-3cccccc

客會入

我要穿盤wo

主唔會入

今場？

半7

連角未

今晚越南盤

盲人隊

山g入啦屌

無角又唔入波痴撚線

角都冇
果然半大全細角

最後兩隻角幾抵買

半2全3死幾多人

係

岩岩射得好靚

停足30分鐘角

我雞會絕殺

cccccc

山g

-2c

+1/1.5 +1入曬 掃唔掃埋半一好

客入未

半2全2呢

10角

10C

買下一場

未聽過半7魔咒?

11.5高水go

冇紅就唔識入波

－2C

11.5 gogogo

角大集氣區

再追11.5b
補時一定有角

比多5隻角我呀

估計仲有一球 絕殺

主ng 99.99%

連c雅

兩隊比d火黎 藍天射球

虛火 11c完場

角大易到

中啦

西悉岩岩差啲 射太正

11.5s頂實

Lm爆你13.5s

悶撚到屌 又唔打交又唔入波

肉酸到

西流下半㩒屌0角

炒單刀

望到個力架推波推到咁都知佢唔撚入啦

10.5s 13.5s頂住

山g cup佢啦

又唔撚傳

1:1上下盤都有錢收 ok?

己入11.5大

比多2c啦

13啦 大家開心

1-2

12

1-22

有無可能

單刀都唔入 好波

1:2

山雞

1：2

全格 1:2

屌你老母
真係輸撚埋

個龍on9?

好想gel

飛都唔洗補

下半場踢緊乜撚野

Yoyoyo

屌你 又下盤

西流又輸 痴撚線垃圾隊

1-2GOAL

反底了

屌

Goal!!

7號仔非池中物

屌你老母

好波鳳凰

仲諗住補主w
嚇撚死

笑死左 個籠跑出黎 真係劇本黎

wsw 1:2

下次唔出聲了==

輕鬆下盤

又開2:2

1:2鳥

入埋波 角細更加穩

中

龍門走出嚟

3.5s開始練心

買球真係唔好俾水位呃 要開就開倒

下盤輕鬆到

下盤水泥

邊個話上盤易到

要c了

山雞easy

個龍又黎料

主隊落後刷角

屌 一係西悉佢 客主 主客都買左$10

屌 無賭過 諗住無入球收多d

個籠 笑撚左出黎

角大重演希望

中客ng

#上盤狂魔

補緊入左

鳳凰一世球迷

下盤又贏

買左10.5 1.74 13.5s 1.82 12.5s 2.25

我雞再456 ok?

次次走咁出都唔知做乜

仲有十分鐘時間刷兩c

主唔刷角抵輸啦

相比盃賽澳職太正氣了

個龍收左幾錢？ 真係屌佢老母

2cccccc

笑死人

個龍驗腦啦

我山變鳳凰

岩先叫人補主兩倍

個龍係收左錢定真弱智?

又係個傻鳩龍 咁撚鐘龍出黎

高水下盤

第二球一定係輸個龍

以為可以擋到 笑死我

3.5s頂住

10.5s

快入
13
就完美

下盤又贏 炒哂班操盤手佢啦

山g客勝

澳假成日有呢d ball

1:2 10c ft

個龍門做尻乜，有2個後衛都走出黎

屌你老母，真係狗黎

快刷c

中呀！

屌我做咩 我主no

-3c 比埋好嘛

兩倍下盤 比我gel ok?

2019年仲有人買上盤

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2219)

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想要角咋

11 輕鬆角大

召喚頭2次fake goal 既上盤輕鬆果幾位

買上盤個d要驗腦

個龍前幾場先用完呢招，咁快又黎

why a

入

-2

-1c

佢真係就咁走出黎

10.5s禁ing平安鐘

12 錢巳袋

11角

呢幾日買下盤真係fat fat

真係會有條好路係長開 路買上盤了 屍都執唔番

屌你老味13.5s頂撚住呀

今晚全下盤算 都唔撚洗用腦既

屌你老母西流仲唔撚落底出波

12c

集氣開12.5pls

12角

刷CCCC了

2:2

2.19 癡撚左線

12😛

求派，今晚又要鼓油撈飯

客第三球又收錢

NBA

屌。。。。

Diu22

收了

山雞做乜撚野呀

2-2

話左頭場唔會咁靜完場

洗唔撚洗咁撚快 一陣都頂唔到

11.5 easy

邊撚個gel啊 屌

刷咪入波囉屌你老尾

假到

gel乜

4:2 pls

Ng已袋理能得你

22上盤重燃希望

突然開大

咁樣開全大
唔爭在開埋角大啦

屌 早唔入

角大易撚到

2:2冇人信

輕鬆連c

極限反cup ok?

臨尾高水11.5

23
快

呢場真係

買左13.5b

山雞次次入完幾分鐘就失守， 廢到

主gel

好撚假

有冇11.5b手足

笑撚左 笑撚埋右

32未！

大把

西流叻仔，刷角入波，抵你贏。

連C雅 角大

2.5大
山雞+1
11.5角
全中fat fat

4:2啦

屌你老母唔差在3:2

屌你老母臭尻屎山雞

32啦

刷C

補緊主ng

開尻左兩日下盤第三日都要買上盤個d 又係鬥氣 宜家好啦
我頭先都叫左買客下球未唔駛輸咁多囉

屌 專登造個和出黎

屌好撚弱智入完波又秒和
山雞條後防紙做架屌你

垃圾波 完啦好嘛

山雞如果輸埋就去DEL AC

立即完場

下盤 補主勝 cash

比多c pls

輸半都好

-2CCCCC

10.5 11.5cashed
12.5 13.5 gogogo

補緊先黎入

比多c

13

2:2
12c ft
頂住和同12.5s la

下盤易撚到, 點都有半格啦

85分鐘出絕招啦

30倍補左主

下盤真係寧願完場算

1樓講左

23 快

-2C

13c未

和緊波，大家都要攻，唔明點解有人買角細

On9 波

主快cup

支持

準, 跟你搵食

快手15c

3:2 今晚唔打j

再買客

13c

有無80分鐘買2.5/3大巴打，3分鐘全格

3:2阿屌你老母

Lm

西流cup埋佢

快-1c

比多c 唔該！

3:2我今年戒j

賽前和波頂實

屌
做完野一開黎睇1-2即刻想補返主
即刻就入屌你老母

妹到咁 有人咁買
抵佢嬴

2:3 戒丁一星期

On fire

求你14c比我 2:1

打交未

反手買咩輸咩

12c完啦

客rc

俾多角

山雞玩完

起碼補5

事但一邊入啦屌

要13

22完場今日唔賭澳假

下盤仲有半格 驚西咩

比多1c

rc未

2:3 3:2 是撚但

補時一定有c, 12.5b cashed

14c完啦好嗎

澳假比小小新意 極速反杯好耐未見過

3:2 今晚打丁

無入球1.3收息

比埋你

西流個勢好猛 cup埋佢！

星蛇

有排補

我睇果陣35倍想補就入撚左
下盤持有

補時絕殺

世紀假波

13.5s 仲有1個走盞 無事

西悉反cup一世球

澳職無得收息架

3:2

未

山雞條紙扎後防

我見個post 無咩巴打叫買大，問下

lm

垃圾閪流 上半場咁急追和做咩鳩

唔會有 死心啦

講依句多數....

32

講事實

2-2 今晚唔打丁

係, 似有12碼

23diu

澳職真係令人振奮

3:2 以後只買上盤

今次我撐你

2:3

22 23 32 100%

又收

補哂飛 2:3 兩星期球迷

系

屌你老母咩2:3

2:3 , 咩事呀， 3.5/4s 都要輸全格

輕鬆到

笑死 山雞好波

鳳凰！

Wowo

23

好嘢

痴撚線 踢最後 10分鐘

一講就中

靚撚到 山雞

去個廁所返黎2:2 9c去到12c

2-3

好睇好睇

2-3GOAL

正

又落後 又爆c

不得了

個龍假撚到

吊買緊下球

山雞勁到

痴尻線

2:3 goallllll
-2c

2-3 GOAL

補完大即入

戒一個月啦

山雞頂住半格

屌 nba

好撚癲 澳假

山雞一年球迷

C gogogo

戒啦

Nba

話撚左架啦

nba

笑死

7倍

上面個巴打今晚可以瘋狂打j了

正氣

比多兩角

今晚食雞排飯

屌要戒丁一星期

痴撚線波

幾多角？

上盤己死
RIP

有入球 無角球 岩數

半格？

收息？瞬間ko

快完場好冇

最後十分鐘3c 3球

比多角啦屌

有冇人買無柒頭1.3收息？

跟住主係咪又要秒goal

好波

又話1比1

屌 想買客NG 7.00
Login緊果時入撚左

西流個中堅咁都唔包第1點

唔好補啦屌

cup佢2:4

正氣下盤日 又豬500

個龍點做正選架。痴撚線

山雞之不敗
補時角球棋！

1.3 無入球 收息

佢老未臭閪 下盤萬歲

真係好靚 個籠都反應唔到

澳假真係好正

山雞真係過山車

爆角未

比多角

3:3 未

屌下盤玩撚哂啦

邊個話32未 死出黎

4:3劇本黎緊

買主盤驗腦啦

我買緊佢停止埋

假到 讓人頂

補5分鐘

3:3未

準備3:3
條紙扎後防

角呀

買左下盤

下盤老閪都gel

再一次屌老母
1-2補唔到主 2-2得5倍補左
之後2-3

主其他 3k

個龍門真係

收倒風補5分鐘，13.5b足放心

屌你老母 成隊斷腳啦屌你老母

+5 送角OK?

2019 只買山雞

12c ft

留名

下盤好波

可以俾我有錢穿越南同金仔未

補5分鐘12.5 有了

下盤巴打出黎啦

岩有位巴打話無入球1.3收息

那有錢阿

立即完場好嗎？

上盤易到

唔通真係要以後追下盤

Hi

2019 只買下盤

賽前買左下盤
臨到半場買左12.5b, 3.5/4s

買左下盤 依家補個和無撚得輸

4:3唔該

3.5s見到有第五球個心舒服好多

今次可以gel

西流貓叫並列澳職最垃圾球隊

但你出飛場場上盤

屌你老母追平未

快入24

山雞7號仔平時有冇正選架 腳腳都好有威脅，前面搶頂又贏晒，

買左下盤補個和

wellington +0.5 cashed

戒賭留錢驗腦

俾多c我啦

咁樣nba 式入波， cls

澳職反黎了

13c ft

以後只買下盤

75分鐘買11.5高水輕鬆到

好多場之前係咁買西流係咁輸
跟住近呢2場G錯買哂對家

下盤高水易撚到

係 次次都射得好靚

下盤已贏！

頂住 12c

補多注
23 24

追平都贏半格 gel撚到實一實

山雞連贏七場盤
做緊野miss左

大波入夠ga la 可以停一停冷靜下

澳假 唔痴線wow

2019仲買西流個啲去驗下智商啦

個頭有D似 BINC馬

快撚d4:3

補5分 我驚收少半格

前兩日我都有買上盤 今日我係下盤狗

13c未呀屌

佢地冇錢驗

第六球 主隊

3:3 一日球迷

完場未?

係 入完波要刷角了

比多c呀 屌

個和咁低既

半7全12 垃撚圾

都唔明諗得咁複雜做乜 左度右度
1.西流係垃圾
2.下盤大屠殺

2.19下盤cashed

2019仲買上盤既傻仔 介賭啦 介賭了

買上盤既朋友可以

澳假連續3場上盤 點都要俾下盤

俾多角啦on9

買左當驗左架喇

你仲買緊上盤

搶頂第一點真係未輸過

13.5s 落街拎錢買野食先

叫足成場
不如等70分鐘打後買角

屌，得2.11

呢場山雞盤受讓其實真係派錢

開埋2-4 ok?

仲要超高水全格

俾多角啦拂腰

邊到13..我睇唔到 係咪報假

馬道克
係咪買左下盤？

13未

佢係

超高水全格山雞

完啦好嘛

MVP 西流龍門啦

西流個盤落得咁急點會得落仲得1.7

成班on9點解會買上盤

12c頂撚住

澳假好少比半格你
好仆街

西流龍超勁

山雞你一係就唔好輸2-2果球啦
浪費左我補飛錢

屌你老母輸緊波仲妹妹下
攻呀仆街

12.5開埋

2倍呀 仲要係撚咁回飛回到2.19

引人買主

13c ft pls

澳假上盤 老鼠 墨勝 墨城 珀g收錢
下盤g又收 易玩到

和佢老母啦

又頂贏

頂撚實 最後半分鐘

10個係禁區。 。。。

12力頂

狗會唔轉半一我就知道要重插山雞了

山雞個龍好好笑

估唔到12.5b 都輸

完場未 下盤又贏

4.5大波波CASHED

十秒1c

連C啦屌

下盤日又收錢 買上盤驗腦

本來諗住賽前買西流盤
唔知點解覺得西流好似好廢
所以轉買山雞盤

補時無C

完

尋日南韓

收蚊

夠鐘 吹未

買左山雞下盤是咪要驗腦

拂腰

23 13c ft

下盤又羊

下場越南入左+1/1.5 +1 入唔入埋半一

見到西流出貝貝就知贏撚硬

13c針

澳假易買到，一陣亞洲盃一場都唔撚買

收錢

仆你個街， 打nba 打到補時冇角

2:3ft

完 高水2.19下盤

12c?

完場 下盤收錢 繼續追下盤

12c喎兄弟

3日開左8-9成下盤
仲買上盤
驗腦都晒錢 都無腦

馬會澳職專家出和 @3.5賠率

引到人？

幾時先開到上盤

係我就係咁下盤買到佢爆

兩隊都係踢臨完場前10分鐘

估唔到澳假令我收最多錢

想等10.5 高水， 結果去左12.5 買， 咁就收左皮

有亞盤就買下盤 係咪未開波就gel得

收到笑

GEL

差一角 又輸 輸左3場

求派

係咪琴晚開始一直都開緊下盤

12完？

想買客ng就停左入波 仲諗住雙ng大法

澳假easy

想買越南客勝

Lamp

我以後一定唔會買上盤

眼花fuck

前晚

下盤cashed

求同路

追爆佢 下盤

唔係講笑 西悉上場㩒屌兩隊墨仔都輸仲有人信

補5 分鐘都冇c, 都怪弱智西流， 下半場係度唔知做乜尻

以為咁高水應該和點知收全格

上樓教學
1. 打開馬會app/網頁版
2. 投注種類-> 讓球
3. 入去揀有+號既隊落注
4. 確定傳送
5. 上黎恥笑上盤狗
6. cashed

巴打2019組團揀下盤買啦
發達致富靠下盤呀 半季就可以去睇樓

13.5B 12.5B 針

有冇人繼續追下盤

屌左兩粒鐘贏12蚊 屌你老母西流

話左上一回都係私家雞贏

屌你老母呢2日 每日輸500 真係一場上盤都唔撚開 點起機

一開波買上盤既人gel走兩球

屌你老母成廿幾分鐘無角

屌 角大爭一隻

有冇買西悉既手足點解睇好西悉

追下盤追到爆就走

追緊 入曬越南兩個盤

5K 高水下盤CASHED

下次扮上盤GEL定先

如果贏埋12.5就fat fat

岩呀

一球下盤 進可攻退可守

我都睇 收完錢就買了

@墨西哥 中！

足球百家樂
追到佢斷

買佐山雞 玩即場都倒輸100 屌

開埋越南果場下盤先好關上盤

下半有11.5 2.5買

下盤
FG
3NG
5NG
11.5
全部大大力gellll

same 屌他老母

諗都唔諗

好多人買越南呀,落飛落到

買下盤真係由一開始 笑到最後
買上盤又唔知佢幾時入 入左又怕俾人追和輸半

勁

下盤加 2.5/3b

一年山雞球迷

點解要買西流？

1.無咁多下盤既
2.on9
3. 對面私家雞
4.對手弱
5.多人買安心D

連登仔+CDROM

伊朗派$$半大全大

而家買波遮住兩隊既名
屌落下盤就可以了
易到

越南手持
+1/+1.5 +1

講經咩， 先知呀

唔明啲人點解會買上盤

頭先尾段1,2次堅想買大波，點知就入左
入完又唔敢買，隔多陣決定買就又入波

買埋客勝

可以allin越南

通常開到咁就會跳返上盤 越南危了

in bill we trust

北韓難d 直屌左越南贏

WE7

最勁都係果句小注山雞
咁其實分析黎做咩

水位唔洗睇馬會, 球賽結果唔會睇住你馬會黎開, 出面半球盤, 買客 2:2 2:3都係收咁多
買客既人, 全世界大部分人都係賭緊+0.5 (鳳凰不敗)

買翻上盤了

假波點睇好

尋日場伊朗都係咁

買下盤未？定你其實只買上盤？

分析完無乜信心咪叫大家小注
無問題阿

西流咁廢贏到先假

半場個陣叫左d買下盤既手足補客w
今鋪仲唔fatfat

太多人買既野要反手

收到風 仲有人信上盤

幾時再有我國足派錢波買

依樣真

2.19買個D FATFAT

場場都有人咁講

都係 上盤有利信號

要反CUP既

唔洗睇盤啦 西㩒屌就輸 信咩姐 佢俾人㩒屌覺識入 所以阿德咪贏唔到

5K CASHED

睇睇下想要伊拉克

今日有冇開門紅

會唔會轉埋半一 好似泰仔咁

12.5b 重災區
等唔到11.5

星星，你肯等咪有
其實發覺你好多時都係唔啱位入
eg你成日講d位，mon唔到，但高左都照入。認真，你咁樣買，有幾多次會中先？

半場講咗買主勝4.1反cup
按埋層樓 1層變4層 休已退

開到上盤再上post

me 1.5

伊朗果場就係太多人買下盤...

結果5-0

合埋眼買下盤系列先中一場，陣間到亞杯

12.5s 派錢

2019仲有人買上盤

嗰場冇開盤

Easy

多謝山雞請我食脆辣雞

聽日兩場澳假唔建議大家買盤 要買就買墨勝 阿德主場廢到仆街 珀g老鼠榜首大戰難估

中東正氣 買伊拉克

。。。。。。
你加油了

角膽12c gel

越南受讓一球咁抵？

伊朗贏波輸盤

中東戰爭國暫時全開上盤 伊拉克已入手 會延續伊朗勝利

贏波就唔會輸盤

琴晚南韓 讓3球

走盤

E拉克識系踢波 打仗就買佢

多謝山雞今晚可以食焗豬飲大可樂

腳都踢撚斷班北漏倒奶

成個一月開下盤丫笨

買左上盤 可以去街市執爛菜返屋企食

直接屌越南勝

諗下好啦

認真講 打開仗 屈體力都夠數你越南矮仔456 唔好咁傻買越仔

伊拉克2.11
買完準備驗腦

唔買盤
買2/2.5大波保平安

cls 山雞都2.19

南韓1.5b

Ok , all in 伊拉克

讓球
亞洲盃2019(在阿聯酋)
伊拉克 1v 越南
越南 @ 0.78

小注贏既錢都係錢

依個真

越南4-2贏過賓賓
泡狗炒唔到賓賓
e拉克?

無盤就好正氣

越南打杖都唔廢

打仗就勁

咪係 仲有好多地雷係地下

賓賓 勁過泡菜 泡菜勁過 鹹豬手

賓賓世界第一

咁你買咩

我買越南半客

越南

有無聽過越南大作戰

識野

支持禾

沙地定北韓好

棋妹

出水比我贏蚊蚊未

阿德咁廢都開平手盤派錢?

呢2日亞洲盃得伊朗同日本無開盤

佢兩場主場都贏唔到西流 山g仲要對 對墨勝

大家識買啦 仲有角細

莊家轉口風了

睇盤睇左幾十年 越南依場下盤好危 上盤愈回愈會羊

之前點講

越南 金仔真係穩咩?
沙地踢過wc

良心過意唔去想開上盤?

開門紅/血洗

避咗佢算

好耐無見

小注讓球主客和算
越南+1

走盤feel

伊拉克地獄主場

心靈投資

。。。。。。

血洗得唔得？

FS！！！！！

伊拉克cashed

睇左幾十年仲係連登9up 就知咩料啦

愈南愈愛

炸撚左啦

越南唔比人炒唔驚人地球迷血洗球場咩

呢排好忙？

問題係你睇左幾十年贏多定輸多

越南呢場買大波 保平安算

中東地獄主場
d魔音搞到班不漏倒奶腳軟
主勝可期

呢排唔得閒 無賭幾個月
今晚細細地玩下

贏多唔洗係到up

踢波關打仗乜事

成日覺得狗會有冇派人上黎水鳩人買上盤

細細地

我

前日巴塞咁莊觀 應該有

亞洲盃都有地獄主場既咩

不如細細地比小小我玩下

細細地50k

卡塔爾

今晚忠告 伊拉克盤

幾十蚊都夠 想食個m記

澳洲下盤gel到 咩私家雞喎 廢就係廢

輸到仆街

上盤狂魔

下盤有幾多掃幾多

狗會開12.5 角球開黎做咩

有10角我用腳打j

一場澳假 贏返哂依3日輸嘅 多謝廢西流

8.5 角盤 好想入大

希望你開個青爐驚剔世人

Nice

40k

今晚應該會有上盤 英乙讓英甲

All in 越南9.5 b

鬼盤日

日日開下盤咩唔好on9啦,莊家會唔會咁on9呀

會

啱呀

殺哂蝗疤兩場啲上盤狗都夠賺有突
都未計猁

真係咁on9 有版你睇

咁你又買上盤

鳩買上盤on9 d喎好似

賭緊欖 賭佢斷 仆街真係唔斷

話左下盤日 D人仲衝去買上盤

我覺得e拉克 沙地都食到

伊拉克贏一粒都係走盤 點買呀dllm

警世 唔好買上盤！

越南 近10場不敗都要受一球

你買乜

下盤日唔買下盤咩心態

同山雞對頭幾名連續不敗都受平半一樣

仲買上盤？

唔講你知

依場似愈回愈愛

仆街買撚錯左沙特

金仔似俾沙地血洗

越南盤好似吾錯 下盤杯

越南近20場國際賽事不敗 大家小心d

亞洲巴西都唔買？

唔明點解亞洲盃大波咁撚高水
明明好多場都係咁入波

唔信連針8場dllm 呢場針埋我33樓跳落去

金仔軍連香港都差啲贏到 沙特點都贏到掛

金仔睇唔透

巴西廢ga wor

又送錢比馬會

輸一粒都只係走盤 抵玩

保重！

踢過世盃都係伏
澳洲 南韓

諗都唔諗啦屌，下盤！

越南贏

e拉克 沙地都係高排名 琴日e朗血洗

首回合西流主淨勝兩球以上 番到主場讓半球

手足SICK BALL

半客咁似琴晚中國

e朗大炒你點睇

個個都要客

你地慢慢買上盤啦 等陣輸 又話點解自己咁on9去買上盤

我主 有信心 伊拉克地獄主場要信

伊拉克不是伊朗

半一上盤比狗買

伊拉克窮 踢假

越南好有錢= =?

想買越南 但係得1.74

買一億都有七千四百萬落袋

呢場似上盤

呢句場場都有人咁講

中立場牙清

穆斯林2:0

上場澳假都好似

跟住咪輸囉

越南贏完東南亞盃都仲受一球，有無咁荀先

先過一關

澳假下盤cashed

所以我繼續追下盤 係北韓個場唔係咁大信心 到時細注先

邊隊窮邊隊輸啦 睇下琴晚我國 幾勁 打多個龍

係喎

仲上盤？
上盤狂魔勸世
買上盤不如留番d錢食buffet

2.5B有冇同路

連你都唔買上盤 就知呢排下盤真係多到

趁依家未開波 救得一個得一個
2019 新年 趁趁下盤 有咁好路都唔追正傻閪

認真 真係有d誇張
唔好講我有冇追上盤先
2日都開晒下盤 真係有點兒那個...

我都覺伊拉克得

呢個根本係中亞盃

同意
上盤開得咁深 爆都係爆盃多

幾場英錦賽個盤都差唔多

中立場都係伊拉克

越南半客 要了

沙特

英錦避啦

UAE喎

北泡仔今場唔贏 等陣金仔用高射砲 殺哂佢地wo 老閪都買+1

咩嘢地獄主場

金仔生日點會輸

讓球主客和 +1 ， 2.38 爽

邊隊贏左就落地獄

關事？

如果係主場 成班死撚哂都唔知咩事

個app叫咩名

掃哂越南波蛋 $50

好想要要下盤
但越南仔真係要唔過

講起地獄主場 諗起 加拉塔沙雷，屌佢老尾輸我5k

如果呢場開上盤，你會點？

有無人有越南個陣

我唔會信地獄主場

尋日角小日，爽到

7M即時比分

食唔飽點有力踢呀

亞聯酋地獄主場，所以約旦贏波，明未？

中立主場

我而家已經吸取上盤深刻既教訓
總之下盤就買 下盤仲要落飛 更加要買
追到2020年 我以後唔會再買上盤
唔係剩係半一上盤比狗屌 係上盤比狗屌呀屌你老母臭化西

琴日飲醉左冇買西甲

以前係，而家垃圾過水手

伊拉克強陣 世盃full team

1001

ching sick ball

Thx

陽壽盡 落陰谷

1.74咁低

開唔出既野 高低無分別

仲有高海拔既強者

Allin 了 雖然伊拉克無份踢世界盃 但都信你

你仲未針？

買大 兩班都咁後生

齊收錢

300都貼出黎

想買E拉克

唔係個個都咁有錢

好過你唔撚敢貼

成個月零用黎架喇

開唔到下盤要坐監了

如果炒只係炒300

越南岩岩拎完冠軍 仲要咁耐不敗
下盤狗表示玩少場算

意志唔夠堅定

又贏小場

最愛下盤

同意,見到讓咁多都估唔到

等最後30分鐘睇邊隊落飛就要邊隊

好想買上盤

求打救

輸左唔好喊

就黎轉半一

11

me